[衛詩益街坊系列]女女幸運大抽獎（無男人圖）

無仔呀 唔洗睇肌肉男啦你地班連登仔！
大獎:IU、衛詩 二獎：司棋姐及LIZA姐
三獎：Prince Joyce

?

？你個頭
標題名咪寫左囉 冇基圖呀

Push